Главные возможности современных соцсетей
Еще совсем недавно возле соцсетей ходило очень много разговоров, споров, дискуссий и сплетен. В наше время миллиарды пользователей всемирной паутины смогли оценить очевидные плюсы и успехи подобных порталов. Итак, социальные сети предоставляют нам возможности:
- Совершенствовать личный бизнес. Доступность интернет-продаж, консультирование потенциальных заказчиков и другие способы роста продаж товаров или услуг.
- Общаться с родными и друзьями, живущими в удаленных частях земли.
- Заниматься саморазвитием и самосовершенствованием: группы по интересам, просмотр кинокартин, чтение книг – все это дает возможности личностного развития и роста.
- Улучшать образование. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы в сообществах, возможно глубже вникнуть в процесс образования. И делать это в нашей действительности возможно в онлайне.
Все это только малая часть того, что дают нам социальные сети.
https://jerliolus.ru/sankt-peterburg/natalya-magdeeva-3964